醫學知識: 人類頸部結構

一齊了解人體奧妙～

由圖可以睇到頸動脈係垂直由下而上送血上頭，而頸靜脈就垂直由上而下送血去心臟

頸後有大量肋腱肌肉

知識就是力量，我哋一齊讀下書

工欲善其事，必先利其器

大體真奧妙

人體

所以黑警咪挫頸囉

我地每日都google 下身體結構

生銹刀

如果好大力咁打落去頸到就真係好危險
千祈唔好打頸呀

一個不留地驅逐出這個世界

運動（治療）撚表示頸係最難攪，尤其是knock頸